［有片］全世界同我睇清楚咩係蒙面法

四分鐘睇晒點解《禁蒙面法》同《緊急法》有咩關係！

蒙面法只係前菜！好戲就係緊急法！！兩樣嘢息息相關！

繞過立法會立法，政府唔會再遵從法律程序處理法律問題，仲講乜法治！！！

推晒比所有人睇懶人包！！！！

全力反對「蒙面法」！

自推

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

推

推！！！！！

再推

推推推

推爆佢

tui

蒙面法根本未攬炒 係嚇人

推啊！

［蒙面法］大家討論嘅焦點錯哂。

真係痴撚線

push

Push

唔可以輕敵!!!

香港獨立

五大訴求又變番五個都冇解決過了

立法會已失效

【將恐懼變成革命嘅契機】
緊急法實行在即，人心惶惶係必然，但千祈唔好畀恐懼控制我哋。越係恐懼，就越要無畏，越要冷靜思考。

至於大家一聽到禁蒙面法，都不期然諗起梁天琦三年前嘅嗰番說話——烏克蘭革命誕生於惡法嘅施行。 今日香港政權跟隨烏克蘭政權嘅手段，搏嘅係香港人唔敢好似烏克蘭人咁反抗，只敢「遊行」、「集會」，不敢明言「革命」。

歷史上有惡法促成革命嘅例子，但不代表我哋翹埋雙手革命就會發生。本channel名為《香港革命指南》，就係要大家意識到呢場唔係「運動」、「示威」，而係香港人顛覆極權嘅真正革命。

政權再次向我哋宣戰。香港人，你哋準備好未？

“We are against the police state
我哋正與警察國家對抗
Only a coward can hurt a child
只有懦夫會傷害弱小嘅孩子
They give us corruption
政權帶來腐敗
We give them revolution
我哋就回敬佢一場革命！”

-Winter on Fire: Ukraine’s Fight for Freedom

推呀

pushhhhhh

好清晰 幫推

試著說緊急法 不要說蒙面法

推啊

推！

咪即係為所欲為法囉

蒙面法主要目的係示威嘅時候id你哋，拉你哋去坐監，
或者200萬人大遊行嘅時候全部id將來送入集中營.（ 呢個係必然會發生）

星期六poly info day 宣傳公共衛生日

仆街政府

蒙面法唔能夠止暴制亂 佢就有名目去推行d 更加勁ge 法例 呢個只係一個前奏

Lm

即係將來遊行係反緊急法

原來有IG版本 快啲分享俾班港豬睇！

呢班點？

明正言順做皇帝

無錯
同烏克蘭一樣

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

全力反對「緊急法」！

推比屋企人

推緊急法先係重點

push ah diu

yes

撒回緊急法

Tui

以後有咩都話經立法會廢時失事，直接緊急法立就算

Tuiii

王維基：法律大、政策大，還是特首大？

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

幾時有解決過？

正解
記者會佢自己都係咁講

大家全城日日夜夜 戴口罩